係天水圍輕鐵站或者西鐵站執到個卡片套既麻煩入一入黎

小弟好大頭蝦咁搭完輕鐵落車先發覺跌左個卡片套
入面大概有八達通 身份證 Tap&go 恒生銀行卡同學生證左右
希望執到既人可以聯絡我
好心有好報

推

push希望你早日揾番

push

天水圍

多謝Ching